[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (43) 大市已經調整完畢 準備直上三幻二

你地真係唔好post等我
咁岩上黎見到，手機開post

700有小許意外，今個月上返480破頂先
2318 繼續紅底股

當然仲有強勢嘅 _ 股
手機唔識加密

BB你返來啦

留名保平安

700都收得皮

今個月
4月都唔得啦

老美來料

All in

我頭先諗緊我qq400蚊貨底聽日會唔會變蟹貨

道指

騰訊
411.235
-28.165 (-6.41%)

BB呀

on9仔先$440追騰牛搏反彈
利申我係

屌呀 鎮鎮先

你個名

700衰好啦，唔好搞其他😣

BB 今舖靠你

今鋪靠哂樓豬

夜晚跌600點了

我好擔心我D石藥

profit變loss

道指都-400
如果聽日救到市真係要

跌少過500 700：420$ 我當救左

夜期跌800 美股跌500 訓醒唔知會點

Adr 騰訊409
夜期700點，股災呀

夜期跌700，痴左線呀

又入翻咩

唔洗擔心喇rip

cls
唔玩啦

今朝你仲要allin

冇記錯正正係700

Yes

ALL in 700

三手均價448 到

一手平保 89.8

一開都可以輸晒2382既升幅

我應該會坐貨

adr 兩隻領跌股你食曬

我d 3888 今日重傷

正

冇事嘅

藥股幾強 今日咪算跌得少lo 唔洗太擔心嘅

1177走數

今日443 入咗兩手qq 有排坐

係咪業積差？

3888 走數

又無走 又要跌穿50 100天線

我答應大家三年內唔再減持QQ

仲有贏/輸得少果d我覺得可以走左先

今次睇黎吉祥物都頂唔住

晴巴有冇減貨

我隻2001都係走算啦

呢位師兄

起碼裂口低開1千了
molamola

IG 跌超過900點

而家出面好多人開post 呢到反而冇乜人

早幾日先佢FB貼倉位

$405 配股 rip

即係四百樓下見

咁搞點睇都熊市了

走人？

一早走左

用左黎入700

如果仲有profit就放了

點蒜
咁多位清倉定坐倉？

3日跌70$ 邊個會估到... 自己睇路

1177咩玩法，每兩股送一股

捱價or努力翻工遲下再溝

上次落400d人都話會去翻360啦

除非700經營上出左問題唔係既話點都係會增長上去

佢奶撚晒野啦

清倉留彈藥再黎過

POST我就開左啦
你地叫晴巴講下股,佢又講左啦
咁你地仲有咩好驚

又清 呢半年清左幾多次

原來冇班少年股神，算漏左班燈神

不過如果700真係睇圖有用既話,今日殺D牛落420以下,依棍真係幾樣衰

今日睇下有無反彈 跟住執d熊仔餅對沖下算啦

港女又係時候發揮幫牙爺擋子彈既威力

大師會唔會一股不留？

仆街尋日一店20天 50天就追700貨
而家一褲都係

琴日尾市見d買盤多到

好耐無入黎 早幾日揸左幾個月既正股揸左幾皮估唔到今日就要嘔番出黎

好刺激

700

2007跌得仲勁過400

700準備400見？

2007 九點正已經得番15蚊
冇事嘅

咁就1蚊。。。

吉仔

2日跌50蚊

ADR都405...

慶幸食哂2382

3993

好彩琴日平手走

23 屌

希望真係勁假

27蚊貨 揸左好耐以為早日會再升下 比左機會走無走

1177

石藥

阿爺被人禁住黎打 點算

D樓又唔係賣比美國人都跌

2382做咩撚野大特價

沈判日已到

買700好似買左妖股咁

966 玩咩，琴日已經咁，今日再嚟多下

開市5分鐘 冇5k

好撚痛啊屌

10k

洪爺愛股上埋跌幅榜

清倉唔玩

6k

笑撚左2382

二零一七年三月二十三日
真·沈判日

2800 30.3

吉利建行

今次係咪仲大鑊過上個月一星期跌3000點

好紅啊

隨時今日都跌1500-2000點你睇

qq 勁假都770億成交

睇情況 我玩股票好機動性 一到止蝕位就一股不留

博盡無悔

700將會係最快recover翻既股王

配股吖嘛

哇屌

穿30000

一黎就1100點 點跟啊

開市就2000點

未開市1100

有無part time介紹
應該要去下上班台先得

真係唔知走邊隻留邊隻好

匯豐渣打洗唔洗走

一晚唔見成皮野

貿易戰內房仲跌得金過貨品股

成皮野算好少架啦係財經台

出邊有po要輸到破產

利申今日至少輸十皮 二三月加埋輸左40萬

呢下都已經20個

巴打你本好多？

唉，冇左成皮野呀

20 個

一個月糧

屌你老母侵侵死全家

成皮野好小JA

今年賺果D俾返晒佢

身家無左一半

28k profit 呢個星期一嘢倒輸

有無手足覺得臨尾可以反cup

當你想飲杯40蚊咖啡
諗起輸左成萬
你唔會買

痴撚線

🤣🤣當侵仔流

反正都係，等佢彈先減

成個3月profit輸晒

1140

要針了

Okay報數 開市 -5k total -10k

啱啱學玩就咁樣 真係好勵志

今日好難

繼續返工

走唔到坐算

反cup 1000點嘅話變直入牛3了

上返30000先

見過咁多次呢d 大跌市已經麻木左

騰訊一開市800幾億成交

2196跌到

想遲下入但無錢

星期一走哂啲貨
等撈低

望就咁望
22號巴打快啲推翻隻吉祥物出嚟拯救世人

玩左半年，但呢兩個月已經經歷過兩次大跌

700 800億成交

8 成倉

98%倉

回緊

殺曬牛就會彈

真係得700?

回緊減下啦

20%倉

平保

咁快彈返上去
半個鐘咋喎

跌成千實抽一抽

太早彈唔係好事

上呀

Post名調整完畢

扑暈自己

2382走唔走好130貨底

入唔入啲 7300

入7300不如入700

真係似救到 上啊

我保證三年內不再減持

吉祥物加油

引牛 逃生門

睇下今日出唔出到Leonardo 張圖

1177 最後之挽歌

1177 會唔會轉埋燈

殺返上去

揸緊1177, 1093減唔減好？

我覆錯左,唔係依隻

512已轉燈

其實依家咁睇
情況又好似唔算太差

根本就係比機會你地上車

1317

268

老美今晚仲開市

1234 真係清泉

星期1消化晒啦

保留 藥股 水泥 教育
3993 2869 384

再彈番多啲嘅話入啲反向定下驚

大c你推隻1415自己冇中伏吧

油股?

6869型呀

入多左手3993

我有興趣想知晴巴點睇700

1317冇揸錯

晴巴穩軍心

無咩事
大股東自己仲渣住30%

琴日老美大跌 佢跟跌成1%

短炒已走 但950

感覺上我都覺得真係殺牛,但係幅圖依2條陰蠋

晴巴,咁手機股呢?

我依家事後睇700 尋日殺完牛應該無事
但係有人事前會知股東沽貨 所以對左落去

2382 都留

睇埋下星期就知真牛3定熊一

似係殺埋420個一大堆牛仔

藥股回升得好快

OK,唔該晴巴

好痛苦啊
手持700

6869係咪都可以留？

2318都可以留？

呢隻想破頂比較難 炒區間

美國唔會買中國d藥 其實藥股好唔關事 只係跟大市跌
雖然好多股都係 要跌唔需要理由

1928一注

950 止左蝕

sor牙>< 呢隻我都重創

2001趁彈到5.55走算啦 隊左幾次6蚊都企唔穩 等佢穩d先再入翻

857業績唔差啵

恆指幅圖好柒

而家一提業績都驚

799入唔入好

我唔知賭股關咩事...

冇得怪大師你啦，本身都係想賭爆邊

另外16.28都入左1177

3993 A股今日大跌，小心

其實依家呢個情況跌真幾多都唔重要
問題係上唔上得翻

700，2318，2382基本面極強應該唔太擔心

係驚d中型股上唔翻

之前買過3323 1728
跌到落去都未上翻又跌晒

877跌到冇得再跌，撈一注

次次3883 1638都跌最多，領跌板塊中嘅領跌股。

決定走966 全數轉入2318

業績有撚用咩 侵同維尼 2把口夠ko你

好欣賞晴巴跌市出黎穩軍心

268好撚屈機

架妹好慘

日日比老美插

大師已戰勝歸來，大師已戰勝歸來。
神聖加PuT 賣貨威四海！

3仔唔係股災都跌唔到咁多

晴巴01368 特步點做好？

咁撚強既股你仲想點？

半日就1700億

想入隻2342 應該有排揸 5G股

好感動

我琴晚訓個陣已經有心理準備要穿400

依家419都算係咁

2018出曬事喎，貿易戰係咪搞著佢？

2018做好多蘋果野
緊係出事

2382主要做小米asus

所以無咁大影響

如果今朝入put應該夾死

今朝你仲入的 仲衰過入賭場買大細

入左注27 屌屌佢

27入股永利母公司 以後2隻野共存亡
1128續牌憂慮都一掃而空

不過短期都會受大市拖累

咁多人撈貨

炒股永遠贏錢都好難好慢，輸錢就可以係1-2日內發生，公平嗎

嘩 1888 業績竟然係倒退

入手2382好唔好呢

1083 384係咪扔得 屌

QQ吾該再上

2238呢個價位幾吸引

30300 都企唔到

sorry打錯個唔字

內房次次都食哂屎。

月尾季結呀
忍手呀各位巴打

巴打仲係重倉內房？

入少少7300定驚

梗係
計埋d打靶牛

冇郁過死揸

隻 1888 好賤格，上個月特登出咩子公司業績好好

1888

堆打靶牛成幾千億好似

1919

有冇人仲揸緊763

佢老母148都唔係好得好多 之前領過野

殘撚曬

咁就冇左幾個月人工

15.86 放咗 , 一額汗, 今朝仲覺得佢頂得住

日本係唔係要滅國

cls free fall

您好傷咩

手執 油B 唔知點好

好有動感

我都揸緊2007

個倉就黎無5%

渣穩藥股 同1478
最慘係雷蛇
ipo 1 手 都唔知留唔留到比個孫

1316咪仲陰公 賺多左照插

次次都係3883 1638 跌最多，上次一日冇12%。 睇下今日破唔破紀錄。

跌到唔見底

牛熊都係玩百家樂啊屌你
慳船飛

6869 又碌返落去

雷蛇1手當無渣過啦
藥股遲早上翻去

1478要捱下啦

1478 我無乜野既 預左捱 11.5買
渣左幾個月 9蚊-13蚊 都無放過

不過13 唔放有d 憨鳩
所以2382 賺夠就set 止賺走左

跌完未

$29
$25再溝

仲溝 cls

2月果棍已經坐左成個月 難得升返買入價又一棍打返落去

會唔會落返去2月個低位

2382好成功
靚trade

哇屌去返今朝開市個低位，真係玩撚完

200天線

食飽飯就準備再沽過🤣

輸曬了

我開POST都頂唔撚住

唉
痛過2月

1888洗唔洗咁勁

700 420收到市已經好感謝

希望彈番啲比我走

2300億成交

扣除700配售
今日都過2000億成交 睇個勢唔止跌一日

700都佔一半

唔係咩叫做騰指

巨棍

巨根

跌得仲甘過700，
大戶離場啦今次

700血肉長城，好多都跌甘過佢

好彩你識走

見到星期二三個兩支針

2007今日就嚟跌到落地核

南非佬究竟係沽700 定2318

2318好慘
咁都中招

仲跌得多過700 先痴線

700反而今日唔算跌得多

好多股仲甘過700

405可能就變左支持位

上呀,快D轉燈

8舊喎大佬

輸到傻撚左啦,仲理性分析咩

各位還健在嗎

貿易戰但死哂d內房

回返少少血

濕碎啦
之前2月兩棍過千點硬食都未死

2318都跌到咁 要殺牛殺到幾多先彈

8舊我收貨 下星期仲要黎多鑊

今日仲傷過二月頭嗰幾日

希望下星期700上返450

480啦,仲450

夠膽就跌返落2月頭， 我照揸滿倉。

騰訊大股東減持果700幾億會唔會計入今日恆指個成交額到?
定係當場外交易唔計?

計

尾市又有人托

符合蟈情

貿易戰 死人冧樓

貿易戰子彈橫飛

500

話說隻1548... 一早話咗未企穩$30仲係調整浪，好心就唔好成日唱好trap人入貨啦
今日撈一注都平手走左

第一日砟 下星期呢

老老實實唔近20晤值搏
利申：請股東

Btw 1093 幾硬下

某股神會係呢隻股大跌就深潛，自己諗啦

跌800 700:420$收市 我收貨了 多謝吉祥物

仲以為今日會29xxx收市，點知臨尾俾人托返上去，究竟星期一會點？

高開然後向下插

痴線 一日15%

引牛再殺

該死唔使病
岩岩又已經穿 30100

市差跟隊 睇埋星期1開成點 有興趣

大家今日輸幾多
我-8.5k，3月profit剩2k

-3k total -8k

10皮倉 輸4.5k
不過d profit係由12月存落

2.6M倉
1117 輸左130k、已斬
1093輸左25k

barca巴仲有無1548

我270k倉減貨到90k

ig

320k 倉呢三日落到290k 冇咗30k

75k 八成倉無 3k
算少

上年2318坐到而家冇變過
係尋日入隻857今日即cut輸幾舊

31回到30個下已經走哂

今個月靠1705打底賺30k 呢三日已經冇左一半

而家諗起嗰時洪巴d ff
批藥直上50蚊
我地呢班無知嘅傻仔

股票市場 勝者為王 敗者為寇
果時好多人支持佢
而家就出黎屌佢

問題係 佢上個星期定早幾日散哂喇bo

劇本D股又穿曬50 100天線 恆指又穿埋100

無論點都唔好再屌洪爺la
佢真係低位就入左到而家廿十幾先放
你話佢盲目看好但真係升左咁多倍
仲有咩好嘈？

係

巴打唔好老屈我散晒貨
我只係拎1手博2手返黎

輸錢既人永遠唔知贏錢既人係點贏

不嬲支持你

一個操作就由5蚊成本去到0成本
上面班人仲係到諗緊幾時返家鄉

我一直唔中意佢個態度姐
仲記得之前喺到數浪叫人入貨

宜家個浪都無埋

我都有入貨,你可以話我on9 高追
我又無拎枝槍指住你迫你入貨
技術分析本來就唔係100%岩
只係技術分析+基本分析 MATCH 就可以確認入貨
而家調整市階段,比你爆左上去 ,啲空頭見你咁高PE 即刻打返落去啦

笑下你就等於我輸錢

真係服左你可以由12月屌到我3月

從來無支持過佢
一路無話過1548係老千股
我之前都覺得佢幾好
但自從佢係咁叫人買 又話等批藥上50
再長揸必勝同無敵數浪法就不了
走火入魔左

上次17蚊話可以瞓身,今日已經可以唔洗輸錢仲有賺

畫張圖簽個名放喺到就技術分析，你同隔離啲神棍有咩分別
況且單純數浪都唔算係技術分析...唔計數你畫到天花龍鳳都得
所以我先話唔企穩30蚊(記得計係29.x)唔算完成調整
強勢股post我覺得你咁樣做壞規矩先叫你出返去數

我同隔離啲神棍分別就係隔離啲神棍自己無貨呃你入貨

得罪講句,未來幾年真係生物科技既天下
早入早賺錢,遲入賺少錢 呢個道理應該唔難明
全世界都推緊生物科技

日本仔今日跌差唔多10%

直插冇水花

除左1548 你仲有邊隻正股？

推唔係問題
但火棒叫人去接就....
俾建議都應該叫人等回調先入啦
冇股票直線升架

道期過山車緊

納指，標普反攻緊

唔係無比建議,上次回調到底17蚊已經叫人入貨
但有啲人只係提30蚊直插到17蚊

3968出左業績？

洪爺點睇1061

本業唔太睇好
1681可以玩下

250k倉兩日輸左18k

老美又高開低收

150k倉 暫時仲賺38k 琴日已清倉 睇唔透個市 睇多幾日有咩強勢股

班鬼佬邊有信心

老美

美股過山車，升跌升跌

納斯達克綜合指數 7,109.56 7,194.31 7,095.83 -57.11 -0.80%
做乜野

數定錢都得啦

你係咪興奮得滯入錯 post

我數定冥通

屌

熊市開始，呢個post可以收皮

又400

美股尾市咩事，瀑布咁跌法

已經冇晒強勢股

晴巴 仲點睇

算啦

清倉

不幸中之大幸叫做無乜蝕本金
又要暫別股市
繼續喺香港呢個西地方繼續做奴才

繼續加淡倉沽佢老母閪

放巴唔係仲有少少賺咩

我都係 未入肉
不過就快蒸發哂上年嘅profit

2k，你估星期一仲有無剩丫拿

淨計今年要輸，計埋上年先打個和

有冇人打算坐貨

700穿360就走

2318穿76就走

又洗

好撚傷喎

睇咁低其實不如開下熊

有咩計
我d位買得太差啦

咁咪好囉
可以經歷下股災

左一巴右一巴

做淡時間又到

淡友出哂黎

一開始玩股票就結束左九年既牛市 係唔係咁燈阿

係囉 我寧願d連登股神 、少年股神出返黎鳩up 比佢地扮下代表

前排係咁訪問D大學生，個個話自己股神
又唔訪問下我
我尻嗡下都好吖

連登咪有3隻燈神...

侵侵俾返啲錢我

Money巴好耐無見

我好懷念上年9月賺得好易既日子

依家算唔算進入熊一既恐慌性拋售

其實呢 我地呢d散戶發現得既多數去左熊二

但唔穿29100我都睇好後市

咁唯有望291唔好穿

點睇美股已經穿左2月頭個收市底

呢幅圖係我3月20日畫嘅

呢幅係我今日畫嘅
兩個都係道指
可以討論下，我自己就唔樂觀啦

上市公司亦不斷乘時大舉集資
垃圾股、冷門股不斷大幅標升
反而愈來愈多業績優良的實力股隻，投資者拒絕買入。

呢三點近呢排好中
抽高配股 堆莊家股狂升 呢排實業股含哂撚

上證 幅圖更鳩⋯ 穿曬橫行區 睇下彈唔彈得返上黎

就咁睇係咪道指短期上唔翻25000都係無轉勢 穿埋23500就玩完？

23300

我覺得唔洗太悲觀既 其實好多股暫時只係跌番去上星期既位 咁700就例外啦

會唔會係未跟跌

只係兩個月間 喱度已經一片愁雲慘霧

隻2319蝕到傻

留名

100毛

今日都要頂住

頂？點頂呀

無事啦無事啦

等我SEARCH定Leonardo 張相先

架妹日日咁跌
就黎可以買定牛餐肉過去lo

嘩

好似無乜事

逃生門

留名睇開市火速暴跌

舜仔

咁大個國家都要出口術呃貨

晴巴話捱多幾日

巴打對舜仔真係不離不棄

點解要棄

倉位少過一半

6088

開左5分鐘就close. 左

嘩上證搞乜

大量老散拋緊貨

高追左，重貨，玩撚完

1171 業績看似不錯

老散拋貨就差唔多lor

1558已經趺到仆晒街

唉 輸死

俾堆藥股fake撚晒

就係藥大升果日追左, 蟹晒

2382 好強

轉燈未

45蚊貨

仲hold嗎

700開覺醒未

3993轉

2382勁撚到

以為跌500 無走雞
嚇死

開左市半個鐘咋巴打

2382又做恆熊

晴巴上個禮拜話keep水泥 手機同3994

d人狂沽

依隻又驚...

揸1093好似穩陣d

又跌 一陣去旅行

希望下個星期翻黎
2382 100
700 500

算啦, 唔好諗咁多

業績唔差，企穩15樓上就ok
派紅股帳面唔會賺，都係要靠股價升
揸下無妨

玖紙係咪要執粒喇 回夠未

2318唔係2382

2382 200啦1

嚇死人咩 2382 100

今日一定會轉燈ge

隻平保廢到咁

嘩 石藥

邊到轉先 現時一綠一紅

講完即升

比多小小力水啦

屌你班仆街呃貨

現價1177定1093好

老是常出現

忍下手好D

見1177業績出咗又幾好

點解會升架

好

匯豐弱撚到

2318廢到

真係好撚廢

又跌了

撚狗

忍下手喇

細價股真係好多都升

建行a股做咩跌成咁。。

2318

個市西到咁你玩撚埋我果份
清倉

全清？

30000牛

要打星期五打左啦

星期5都穿過3萬

2318 同5 仔完全係戰靶

投降

268好強
不過怕撚左個市

一日700未穿360
2318穿76
都呃唔到我1貨

屌你2318

點解5仔都搞

個走勢好撚肉酸 唔開始番回購都唔會有運行

個裂口大撚到

2318高位回落超過10%
一個星期內 屌佢

1813痴撚線

3883好撚勁
如果唔係個市咁食屎一定入

leave name keep safe

好在3883捱得過業績，希望聽日1638出業績頂得住

大c點睇你愛股2333

3323

停手呀

其他藥股都升返唔少，隻1177做咩

無乜野

丘仔

咪彈左成1%

後悔今朝入得一手3323

有冇大蛇幫手分析下個市
好撚難玩

今朝都諗左陣溝唔溝好

逃.....

似係引牛

屌268真係痴線
點解星期五唔熄apps？
俾人呃哂貨

吉祥物就黎可以post圖

呢隻股10日有9日都升，痴撚線股

佢黎派紅股 但我想短炒

轉左燈 但我隻1558仲未起身

呢個位減持降低風險應該係最佳做法

食屎啦又引牛

傳中國想和解

星期五跌唔落應該入
利申無入

屌屌屌

星期五止賺左

就chok 撚死

又殺維尼

事後睇無意思
如果佢唔彈番就另一睇法

700 覺醒升上700啦

從來唔會亂改POST名

想點個市

神華

升啦

全綠好感動

啱啱同trump傾完電話

今晚侵侵又唔知講咩
所以唔敢有咩操作

trump trump呃貨

呢到做底一舉而上啦 屌

中美唔打 1316有冇機會彈返上去 依家個價如何

買左貨啦
過幾日談判失敗

How about 323

咩價位

中文唔好 我無買到
意思係一買過幾日可能有壞消息

d人都唔敢買既

再睇定啲先

美帝又贏

航空股嘅巴打點搞
有無無減貨？

而家睇返真係笑左

6869放唔到 是福定是禍

恆指近三次調整低位

第一次 291
第二次 298
第三次 303

發現依到人少左就會升

承你貴言

無哂d 淡淡出黎做假膠

到底係出面太燈
定係吉祥物嘅神秘力量

如果聽日確立升勢 咁星期五收市303就真係反彈位
用黃金比率來計 亦都好合理

始終上星期高位都叫突破過31798 後市亦都唔係話咁淡

嘩神華攪乜鳩

地核見

放業績 跌

業績是出貨用

美帝唔好玩倒跌

睇黎304-308期結

嘩
+400

道指高開

恆期倒跌ing

美帝成日臨天光賴屎

升番哂
冇事啦 又

老美會唔會倒跌

Facebook 個種廢...

每日多一單負面消息

今次又咩事呀fb

好似政府介入

又升返 玩野

跌700升600 逃生門

美帝

好大波
期結完先睇

哇美帝

準備好未

係咪又牛3喇

又牛三？ 第幾集

即係今日就加貨
定係睇多兩日

又loop，又牛三，9衝入貨
之後又貿易戰version1.01
又暴跌2日無鞋挽屐走貨
食埋d餅碎越黎越細粒
甚至自己個餅都開始細塊

又冇事lu

熊一VS牛3 第三集： 貿易戰

呢排都麻木左

依家係牛13

嘩 2382

Mo see la

288

2018

屌又手機股 唔係炒上200$

仲係比2382遠遠拋離

岩岩165 依家無事啦

27 好勁

又要高追

你又追1548？

我見到勁假跌41%

尋日低位到而家又10%

希望唔會高開咗又低收返

你又話睇20蚊

屌你三十蚊放左都唔心足 $22.9都唔買

barca 先係 30放，我邊係

買左樓唔敢再咁搏

拜神

個個都上車

冇力

人地買下股JA,你講到買樓邊夠你玩

強勢股post三大米主
晴巴 barca巴 SH巴

全部係個 post 度講咗買樓

美帝升到咁，個市都彈唔返上去

琴日似透支左？

啱啱開市

2186

買左邊隻？

晴巴

2186果然無加錯貨

個倉平均升緊3%

追唔追幾手玩好

1093唔識上

出左業績就要紅 2196

想入799，但見佢11.38-11.40彈出彈入咁

有冇人買既股永遠跑輸大市

大市今日1.1%咋wo

沽壓重撚到呢

靠你

平保彈唔起

好妹下

平安

恆大點解彈唔起

好似唔係好掂喎

起碼期結完先加貨啦

因為放業績

冷靜d 市升唔追貨

驚弓之鳥

2186又黎

講錯2318先係

10點半正式開市

成手蟹貨無得追

唔對路

跟美股咁走姐
無野既

手上仲有隻垃圾金沙,
升又升得慢過人, 跌就跌得多過人...
仲要跌完唔係好識升

好多都回緊

有無師兄入左2779

想入 但妹下妹下咁

做野高位冇走call
食小5格

又要儲到晏就先爆

手執1177, 1093睇住2269

超強勢股，又就破頂

教育

你個倉次次都唔同 次次都弱勢

大師點睇隻2779 呢隻教育長線有冇得玩下

新股不了 呢隻質地麻麻 買都只宜少注

又嚟

只睇不買

2007 唔聲唔聲又上返16.6

3309跌乜撚野呀……

16.8

中型股開始上

工行今日公佈業績，依家入唔入得過？

仲敢賭業績？

真係揀啲出咗業績又繼續上嘅好啲

香港電視 唔搞電視 改名叫咩？

763 dllm 走曬先上

隻隻都彈，自己個隻唔彈仲要繼續跌

香港網購

我自己$3.1貨岩岩都射走佢算

其實無搞電視都好耐

好撚廢 等一棍轟落去

中型股唔識回 啪啪聲咁上

指數股垃圾到咁搵鬼買咩 留錢聰日炒毛記仲好

又靜哂

我知有隻股上緊, 低調小小唔該

941都升代表咩

想知

其實我都報左自己倉有依隻野幾次

藥股加得未

我心目中嘅答案

依隻船咁大隻
同都唔奇啦

好垃圾逃生門

洗唔洗咁靜

代表入得市

代表市好

過2日又無人理,
之後再跌又叫我開POST,又叫晴巴講下

個個都講緊毛記

晴巴可唔可以講下2318 咪事咁弱

暗盤7.1
利申:10000股唔中

想睇聽日毛記 大獲
毛記一定大獲

其實唔好咁肉酸啦 股市既野勝者為王 我都會好佩服有膽高追既人

上星期曾經諗過拎剩底既錢，明天一開市不問價追貨

不過見到426有7.5%可即沽股份就不了

聽日都應該1001靠你喇 吉祥物

1137精彩

覺得1548會做好大個三角形，然後爆邊上

恐怖在d信徒

買1137唔係為左錢定咩
係為左公義

WIKI必勝

個道理就好似d人問點解要買Tesla
唔係為左錢呢d咁膚淺既野
係為左生活態度

追左內銀博下

搏業績？

博下見光死定爆上

大大棍

又做乜撚野

放鬆d啦大家，一日到黑都睇實會精神緊張

又回 屌

W 班鬼佬得閒到...

美國

幾隻大野出大絕
美市真係無得頂

納dee 差唔多跌3%

又輸錢啦
琴日贏得少少，一定嘔突

美市又咩事

轉熊喇人地

熊一第四集

日本跌4舊

又熊三

2018年股市真係唔易玩

其實個幾隻大野點解跌成咁

所以我差唔多咩都無做過,繼續揸住上年D貨

哈哈哈哈
又跌喇哈哈哈

其實坐反而無乜事
好多股都破左頂
但指數回左3000點

TWTR比沽空機構點名沽空
Tesla 市場關注生產樽頸及意外事故
FB 比人屌到化 係咁

琴日HSI都冇乜力上 希望今日唔好跌突

睇牛熊分佈好過

屌你老母

毛記12蚊

20

$15

18蚊

45

得番$10

我琴日仲諗住如果3蚊樓下不問價入

得條毛1$都比多佢

咁既垃圾 要成兩萬一手 屌你

加一 係唔係咁多人玩野

真係你玩埋我個份

BTW, 700做咩撚野

3883

痴左線 ?

嚇鬼

比亞迪一大棍

IFC見

3883咩料

無事了

嚇死人啦

唔係話勁假睇黎冇用咩
做乜要驚到咁

四成喎

做乜撚野

納dee跌200啊師傅

建行份業績係咪唔掂

美股又做咩

今日應該低開_收

高條撚咩，跌1%都冇，美國日本瀨曬屎，仲有得下探

今日期結唔會跌太多住 會繼續引牛

比亞迪是咪入得？

業績好出貨

唔算啦,都係跟大市JA,

有冇人撈貨?

我都係覺得依隻野只係值2-3蚊

2005出業績破頂

走put執煙頭
補返小小血

期結喎今日

其實期結通常會點?

應該妹妹下

其實想知點解

暫時好硬淨

又全紅

又一大棍

日日都比老美阿爺左右夾攻

2318 好肉酸 有貨者要小心了

有無勇者撈1716？

我有但唔會係擔心呢隻先啦

落番$74-$78死唔少人喇

但真係好撚吸引，想入少少做長倉

呢隻長線真係冇死

80蚊樓下即刻買返手支持下

我正股，工具果d自己諗啦

去矖1716啦

坐緊1093

又一棍

鳩叫準備

今日有三隻藥股綠燈

蒙牛咁撚勁既屌

2382一次嘔返哩兩日啲升幅

2018一齊跌

2238咩事

無貨想入

1177 1093

個市完全冇力 老美大升就升少少 老美跌返一半出黎又跌突

2018真係想死

唔估底？

2382有啲想買熊

強勢股全滅

個post都就完喇
調整完未

調整完畢
確定熊市

熊市 第十集

今日熊仔好給力…
聽日到牛仔發力，始終復活節好少跌

d車股比人洗到........

仲未有人召喚晴巴出黎穩定軍心既？

信念托市大法

笑死 咩理由黎

比亞迪 做乜撚野跌10%

汽車股 係咪已經 未日

車股跌到真係忍唔到笑

業績差

脆求晴巴

Ifc見

一朝早已經上排緊隊

車股廢定手機股廢

車 依幾個月 冇撚用

老美 尋日升600 港200 今日老美跌300 跌400

下午跌少啲ok?

本身跌2千,22號BB開就跌1千啦,跌少左啦

BB俾啲力黎啦

好彩3323生性

盈警

2382 跌咁多

關唔關琴日蘋果個發佈會冇料到事？

74蚊邊係位黎架，62蚊先夠誠意

62啲人跳樓都唔掂

2186 真心強 仲係綠燈

跌夠一千啦屌你老母

斬左1093

2382

會唔會跌穿埋三萬點

希望燈到

8%

跌夠未呀

1211會唔會穿60

75蚊已走

強勢股玩撚完

彈下開逃生門啦唔該

好友呢？去晒邊？

175

熊四

上個禮拜都穿30000啦
今轉穿前底不問價走

熊十

全滅 出面大部份人睇淡

只是一星期既事, 由好友變淡友

升睇好跌睇淡

咩一星期
一日咋

高買低賣

依家係咪逃生門

我就緊出去,洗唔洗開定個POST,
定係已經無用

你開啦
第二個開可能跌得仲甘

開定啦

開定做咩，唔係不嬲1001開咩

3幾日就可以經歷整個週期

跌夠未

3萬幾點既股災

熊軍大勝

油股

每幾日跳次ifc,又輪迴一次

一場遊戲一場夢

有冇1093 同路人 春藥股

加左

奇蹟揸住兩隻藥股係綠燈

推爆埋佢先過去啦

升兩日又股災，升兩日又股災，點玩呀

咁有規律 仲未捉到鹿

內需強到

尾市彈一彈啦

700 呢個位好尷尬 一出事裂口開$405 樓下一定人踩人

1000